請block柒支那殘體五毛Sky_croc

仆你個街用殘體出咗咁耐post都冇人理

早 block 鳩咗啦，佢嘅野咩都睇唔到

Block左睇唔到

理閪得佢講咩嘢，最鳩憎殘體字，唔識正體中文就唔好上嚟啦
嬲佢又知，話佢又費事